腳根痛有咩舒緩方法？

呢個位 行路痛